覺唔覺牙朗係墨西哥已經入左7，8球

啲把握力

射波無力到

辛尼去墨西哥都有幾粒啦

對住吳鎮乳入到先算

德國後防好撚弱